有邊間黃既高質買衫ig shop推介

我先number_life
blacklist.852

咁有邊間介紹想買冬天衫

ig shop 十間有9間都係淘寶貨

有冇啲係本地design？

number_life啲帽好正
買咗頂tg放題唔見咗

買咗頂sir this way